● IMUReceive 컴포넌트를 어떻게 플레이어에게 등록할 것인가
- IMUReceive Component를 맴버 변수로 추가한다.

● 캐릭터에서 어떤 센서가 어떤 bone을 담당하고 있는가?
- IMUReceive를 담고있는 배열을 Enum값으로 구별
 -> array, map, vector, list 등의 것중에서 제일 괜찮은 것으로


ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ

● 바인딩부터 캘리브레이션까지의 흐름
1. 모델링의 초기 로컬 로테이션 값 저장
- Get bone Rotation 함수를 사용하여 해당 bone에 있는 Rotation 값을 가져옴

2. 바인드가 됐는지 체크 [ 센서를 켰는지 체크 ]
- 센서 Component를 등록하면 알아서 됨
- 게임 시작 전 ( 캘리브레이션 레벨 전 )에 검사를 해야함
 -> SensorFusion BP의 IsSensorConnected함수 사용

3. 사용자가 B를 누름 [ 캘리브레이션 시작 ]
- 캘리브레이션 레벨을 따로 만들어서 플레이어가 캘리브레이션을 거친 후
  게임을 플레이 하게 함

4. 화면에 T포즈를 취한 모델링을 보여주며 3초 카운트 다운
- T포즈 상태의 StaticMesh 필요
- 사용자가 포즈를 취할 시간 부여 (3초)

5. 3초의 카운트 다운이 끝난 후 캘리브레이션 시작
- 10초 카운트다운 시작 : 시작과 동시에 캘리브레이션 1차값 저장 ( 비교 용도 )

6. 2초마다 값을 비교  [ 오차 범위 실험 필요 ]
- 2초마다 캘리브레이션 2차값을 저장 후 저장된 1차값과 비교
- 5번 통과시 최종값 저장
- 한번이라도 실패시 3번으로 돌아감 [ 다시 B를 누르게 함 ]


ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ
7. 초기 로컬 로테이션 값(1번) 과 최종값(6번)을 비교하여 그 차이만큼 값을 저장
8. 움직일때마다 차이 값만큼 보정




